[正視聽］明明健仔只係拎膠喉同打中衫袖

是咁的
呢幾日見連登都無人講過
唔知大家有無見到
我咁啱今日回帶
發現健仔根本只係打中衫袖
成抽綠色發咗上黎
唔會係拜拜肉呀
咩打中黑警走火個啲論點根本唔成立
佢係自己控制扣板機開槍架

影片節錄source:

另外就係見好多人都好似接受咗健仔用鐵通打人咁
明明佢拎住嘅係白色幼身膠管
但一定唔會係削尖行山杖
唔好再屈健仔啦

Source:

推

Push

P牌一推

係掃到衫袖咋

呢隻狗D搵仔post唔見晒嘅 ???????